［置頂］我地要加大宣傳力度！！！

今日朝早經過見到樓下全部d廢老都係拎住大公報d報紙， 封面就係果d咩警犬千字文哭訴，內頁又有講果個借刀批鬥父母影片！

我地而家只顧打網上戰並唔足夠！好多廢老根本唔會上網，就算有上網果d都未必會接觸到我地d channel。

所以我地要用多幾種之前令我地輿論佔上風既攻勢，包括：
- 街上airdrop長輩圖
- 假膠組織
- 派長輩圖傳單
等等等等等

我地示威既人數已經越黎越少，所以輿論戰唔可以輸！！！

延伸閱讀

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

《屌你班香港人識唔識玩政治》

其實對家打民意戰真係打得好好

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

推

點解要用共式中文
加強宣傳唔得咩

港式中文係要多啲宣傳要入屋

延伸閱讀

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

頭先喺沙田已經收到講尋日警犬阻救護既傳單

辛苦晒喺天耀附近派單張嘅你